有冇高質藍絲youtuber?

老豆老母日日一起身大大聲播 但個個都廢到一個點 都唔明點解會信
究竟係藍絲都係廢物定係佢地真係唔夠point?

有撚point咩

藍絲KOL嚟講Matt Leung 最高汁

[img]

做得藍絲都無腦架啦

點會有 point

識野